Facebook係咪沒落緊？

而家上Facebook，好少野睇。
而見到d明星同一個張相或者post,係instagram post可以有成幾百萬個likes.
但FB上面都係得幾萬。
而且就我自己而家都中意玩IG多過FB,其實到底Facebook overall算唔算衰落緊？

但IG 有內容咩, 我貪FB 可以當新聞睇

自從ig 起 fb 就一路跌啦

自從facebook搞盡腦汁賺錢之後就越嚟越柒
啲嘢唔跟時序 每次開親都係嗰幾個畀咗錢宣傳嘅post同page